齊撐警，舉報暴徒！科技罪案調查科手足快入！有料爆！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push 我無嘢講 我要見律 唔好凶我 我會投訴你 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我冇野講，電話唔記得左密碼